Herramienta de autor UDA
========================
Aplicación de autor para crear Formaciones y Entrenamientos a medida.

### Solucionar tema de permisos

  * sudo chmod +a "_www allow delete,write,append,file_inherit,directory_inherit" app/cache app/logs
  * sudo chmod +a "tuNombre allow delete,write,append,file_inherit,directory_inherit" app/cache app/log
  * sudo chmod -R 777 web/uploads

Iker Ibarguren
Gitek